好心日本咪撚影衰我地亞洲人la

比人反cup

邊有

自己小組都入唔到仲諗住笑人

日本要輸了

比支那狗踢真係影衰啦